想問吓大家用嘅粵/廣拼係邊個方案??

利申:我用開廣東話輸入法2002(教育學院拼音方案)

diu =𨳒